9點連儂牆要人

Hello

成班剩係識屌鳩人
9點著返條褲著返件衫落街啦

24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

幾時講過...sor我依家先知
咩都無準備

準備你個人 唔想痴既落街同街坊傾下計

無人呀屌

唔好講無人
要講要更多人

落到銅鑼灣橋冇人